重PO 聽日!!!6.28 反國靜默遊行!!

#28Jun #佐敦 #靜默遊行 #SUCK活動
【6.28反國靜默遊行】
日期 : 6月28日 (日)
時間 : 15:00 - 17:00
路線 : 由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散
內容如下 :
1⃣15:00準時出發
2⃣不集合❗️不口號❗️不逗留❗️
3⃣彩虹衣著
4⃣請使用行人道進行本次行動
5⃣完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開
❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散
Source : /

7.1 文宣

連儂巴士計劃

順便推廣 連儂巴士計劃

只須要一支筆就可以係巴士上做有效既文宣

其實要將巴士連儂化好簡單
一支筆就夠

但7.1係屬於香港人既

7.1一定要出

sorry for 19999

時間關係
今次只你直接copy tg channel 上既野

求原諒

推

聽日唔去，但起碼都去71！！！

泛民聽日記得貼好啲文宣
71大家都精神啲

行動post推

聽日要人

推呀

聽日不見不散

聽日12點將會更新部份更詳細行動

其實聽日唔去 重點7.1會唔會好d..

聽日

算撚數啦suck channel，每次活動都中大伏

其實應該留力7.1

628屋企要人 好好準備 7.1一炮過好過啦

到時628大量手足被拉 7.1就更無人敢出

sucker點解咁少人推

希望大家真係要忍住唔好叫口號

Pish

晏晝九龍見

因為Suck Channel柒開